{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032092",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "듀블레베이크샵"
    },
    "text": "一日に限定数量のみ丁寧に作って販売するメニューは、カンパニュ（4,000ウォン）、チャバッタ（3,500ウォン）、クルミクランベリー（5,000ウォン）、カヤクロワッサン（5,000ウォン）、麦クイーンアーマン（4,500ウォン）、クイーンアーマン（4,500ウォン）、パン・オ・ショコラ（4,500ウォン）、コロシェ（1,500ウォン）、バゲット(4,000ウォン)、クロワッサン(4,000ウオン)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンパニュは何ウォンですか？",
            "answer": "カンパニュは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャバッタは何ウォンですか？",
            "answer": "チャバッタは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クルミクランベリーは何ウォンですか？",
            "answer": "クルミクランベリーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヤクロワッサンは何ウォンですか？",
            "answer": "カヤクロワッサンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "麦クイーンアーマンは何ウォンですか？",
            "answer": "麦クイーンアーマンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クイーンアーマンは何ウォンですか？",
            "answer": "クイーンアーマンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パン・オ・ショコラは何ウォンですか？",
            "answer": "パン・オ・ショコラは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コロシェは何ウォンですか？",
            "answer": "コロシェは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バゲットは何ウォンですか？",
            "answer": "バゲットは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンは何ウォンですか？",
            "answer": "クロワッサンは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 149,
        "QA": 252
    }
}